其實所有連登仔唱好同買牛個市先會仆街

日日唱淡，唔怪得知個市係咁升

出面唱緊好喎

眞

又爆升